[行動]有冇辦法我地都閲兵

既然中共都閲兵，我們都閲兵，同大家講我哋手足有紀律，有理想，岀黎行唔係搞事，係要保護市民。

十月一日集一隊人，一路唱願榮光歸香港，頭排舉光復旗，然後係銀樂隊，再之後係勇武帶fear，然後係口罩舉文宣，排幾個小方陣，由維園操去金鐘，步操，落下中共面。

反正小學中學唔少都玩過步操隊，應該唔難
大家點睇？

推

既然唔係打，不如搵下方法羞辱佢地
有咩好過行國家之實
國旗國歌同閲兵一齊做

係各大商場入面閱,
唱Glory to Hong Kong
閱完之後為離去了的義士默哀